［轉台］跪求巴絲幫手填問卷，順便籌錢俾612 支援基金

係呢種時候，身為P 牌仔咁同大家講都唔係太好意思......

小妹最近有份工係大學做問卷調查，需要270 位UGC funded 嘅undergrad（有去過exchange 的話更加需要，有個sample size，唔可以太多太少）填份問卷。

每填一份問卷，我人工會多25蚊，呢筆錢全部會用作612 人道支援基金捐款。link 係下面，希望大家幫幫忙。

個 project 越快完，我越快可以confirm 到人工。我到時捐左錢會放入數紙上黎（270*25 = 6750）。數字雖小，但大家用5分鐘填份問卷就可以幫到小小，唔該大家

雖則話理論上可以亂填，不過呢份問卷調查嘅結果對大學生未來exchange 都可能有多少影響，所以設左問題要大家嘅學生電郵（唔會send 野俾你）。請各位巴絲唔好亂填，或者填幾份，data 會作廢。

問卷link：

sorry for 1999

推一下

推

push一下
加油

上啦
我相信香港人唔係壞人

好多謝你... 不過大家如果真係唔信我，填學生電郵果時可以填無student ID 果個（好似好多U 都有呢個做法）。

如果我有send 一封垃圾電郵俾你，下次衝擊時我係前線裸跑幫大家擋popo。

其實你應該去時事台開
呢度冇咩人睇
推唔到上熱門

馬上馬上

時事台開po，推極都秒沉啊蝴蝶巴

pish

你與其推呢個post... 可能幫我 share問卷出去好過

呢個係新 post 同埋問卷link

大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：